[整合] 香港第一青年會 冇點錯相

兇徒甲 禿頭佬

兇徒乙 AMERICANA 食飯阿叔

兇徒丙 唔識白衣人既廢青

電話發文，稍後 credit 各手足

推

推爆佢

Push

我唔識白衣人嫁我食梗飯嫁 (by 天大笑話)

北角白衫人 (by 娜恩ni)

白衫暴徒又打立場新聞記者 (by Q.)

push

我冇嘢講

push ar

原來連食飯阿叔本身都有岀去仲死撐話自己食食下飯俾人扑窗

記者歡迎嚟攞料

啲玻璃比人射爆哂